{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 피노키오관광농원카라반 운영 정책"
    },
    "text": "予約の告知事項によって、客室の予約の現況は100%一致しないことがある。重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約の件が優先的に予約される。客室及び施設は他のユーザーに向けてきれいに使用されなければならない。無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければならず、最大定員以上の入室は禁止される。客室内で豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理は禁止され、バーベキュー場を利用しなければならない施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時も宿泊客の責任です。施設物に損傷がある場合はペンション番人に知らせなければなりません。客室内では禁煙となり、ペットや未成年者の入室は禁止されます。退室時には飲食物及びゴミを分別して、台所用品は洗浄しなければなりません。退室前に客室整理後に点検を受けなければならず、マナータイムである午後10時以降は無秩序及び高声、放歌、または喧騒な行為の場合は退室措置となる場合があり、夜8時以降は爆竹の使用が不可能です入室利用案内に基づいて客室予約の特典には客室、禁煙、プール、バーベキュー場が含まれ、追加料金が発生する場合はグリル+炭及び薪に20,000ウォンの料金が、2~4人基準で30,000ウォンが追加され、1人当たり追加するたびに5,000ウォンが追加されます。売店/コンビニがあり、駐車も可能です。ペンションを楽しむために持ち込みが禁止されている個人用受話器、電熱器、スピーカー、カラオケ機器、マイクがあります客室内の寝具やエアコンは清潔で良いですが、便益施設の不足があります。この時、購入後も予約不可や予約キャンセルになることがあるので、予約確定可否の確認をお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室予約の現況は何%一致しないことがありますか？",
            "answer": "予約の告知事項によって、客室の予約の現況は100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生する可能性があります。先に決済された予約の件が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用にはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室及び施設は他のユーザーに向けてきれいに使用されなければなりません。無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません。最大定員以上の入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理は禁止されています。バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時や施設物の損傷があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物に対する責任は宿泊客にあります。貴重品紛失時も宿泊客の責任となります。損傷がある場合はペンション番人に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットや未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物及びゴミを分別して処理し、台所用品は洗浄する必要があります。退室前に客室整理後に点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に制限時間がありますか？",
            "answer": "マナータイムである午後10時以降は無秩序及び高声、放歌、または喧騒な行為の場合は退室措置となる場合があります。夜8時以降は爆竹の使用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が客室予約に含まれますか？",
            "answer": "客室予約の特典には客室、禁煙、プール、バーベキュー場が含まれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には追加料金がかかります。グリル+炭及び薪に20,000ウォンの料金が、2~4人基準で30,000ウォンが追加され、1人当たり追加するたびに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "施設内には売店/コンビニがありますか？",
            "answer": "はい、施設内には売店/コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "ペンションを楽しむために持ち込みが禁止されているものとして、個人用受話器、電熱器、スピーカー、カラオケ機器、マイクがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具やエアコンは清潔ですか？",
            "answer": "客室の寝具やエアコンは清潔で良いですが、便益施設の不足がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約した後でも予約不可や予約キャンセルになることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、予約した後でも予約不可や予約キャンセルになることがあります。予約確定可否の確認をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 799
    }
}